男人係咪一識就分左朋友同女友兩邊

我係要由朋友慢慢開始既人 結果太耐就比人friend zone埋 係咪係男人都會由認識開始就分清邊個係朋友邊個係女友 最近好似對個老朋友有好感

係對另一方有好感既前提上面，係 無計 本性黎

個個男人都係一識就想溝架啦

而好多男人都好醒目 知道個女仔可以容你做到咩地步...有時你做/講某d野對方都無詐型就搞掂 相反講明當你手足/好反感既話就即刻講byebye都得

如果你由開始去到埋尾都係當識朋友咁就梗係溝唔到女啦..

以前一直都係好好朋友 但最近開始有啲好感 佢有講過句：如果我有個女朋友好似同你咁好傾就好 咁仲有冇機 但我地識左成十年

要睇下條仔係咩類型囉..

佢講得依句梗係擺明俾你聽架啦
條仔對你無好感就唔會講埋d咁既野...唔驚個女仔會諗錯隔離 煩住自己咩

又唔見佢會話 如果我老母好似你咁好傾就好喇

好多野外人睇唔到，你地當事人自己意會啦 咁大個人唔會條仔對你有無野都唔知既

但係人地有女朋友就唔好搞人啦

識左咁耐 你地有無話曖昧過點點點先

唔係

佢冇女 但又覺得佢似係9up下咁

冇 一直都係好好朋友

咁咪....順其自然囉佢無再進一步做d咩野既話 而你又唔係太確定自己對佢既好感有幾多既時候...始終都係女仔 你做主動都幾輸蝕

講時講 識左10年都無野 突然之間又會有好感既

有時男女真係岩timing要起埋一齊 洗鬼表白講自己點諗咩...最多都係講一兩句架je

我同男友都係識左好耐先一齊
但佢都話一開始識就覺得同我有可能發展
所以一直keep住唔遠唔近 唔想被fdzone

如果一直都好fd 咁可能佢真係當你好兄弟

lm

我第一眼就決定左你既定位係朋友定情侶。

如果認定想溝，就會接近睇你係咩人，對自己有沒有意思同有冇機會。

之後再決定放棄定繼續。

好似未試過轉一開始既定位，者係無興趣變有興趣。

自己唔識分

係 之前諗都冇諗過會咁

唔會識耐左先發掘到鐘意佢既點咩